★ 姆紐欽：美國失業率恐飆至20%！

外國傳媒引述消息報道，美國財長姆紐欽在提交規模高達1萬億美元(約7.8萬億港元)以上的經濟刺激計劃的同時，警告共和黨參議員，如果政府不採取行動，新冠肺炎疫情大流行可能會使美國失業率飆升至20%。

消息稱，姆紐欽認為新冠肺炎疫情蔓延，對經濟產生的影響可能會比2008年的金融危機還要大。如果議員不立即為工人和中小企業提供財務支持的話，超高的失業率便會成為一種可能。
不過，財政部發言人Monica Crowley透露，「今天與共和黨參議員舉行會議時，姆紐欽為了說明的目，用了幾個數學例子，但他絕非暗指情況會是如此，」

事實上，20%的失業率將是美國大蕭條時期的兩倍，是美國自大蕭條以來的最高失業率。如果失業率達到20%，根據目前的美國勞動力，意味着將有超過3,200萬美國人失業。

To make America Poor again

20%？你再吹大D啦

係咪真

100%呀不如

到呢個位
即刻打仗啦

fake, video editing

同中國拎返啦

Why no sleep

lm

我反而覺得d廠搬返去墨西哥 美國 會反彈

垃圾國家 有咩咁出奇。

改做平仔好過啦

個撚個懶過狗。得把口。
最叻黎香港拍拍飛碟乞食。
最慘係仲有港豬比錢。

如果政府不採取行動

20%真係會全民暴動

依條勁d

一定要搵 匪共 算帳！！